有冇人係Apm

有冇人一齊食個消夜

揾我？

但係我會消失

冇

巴打想去邊食

糖水？

啱啱返左屋企

邊到？

觀塘海濱